大家點樣熄冷氣

我屋企個冷氣係無搖控個D款式，平時直接熄冷氣直接熄總制 ，想問下係咪"轉"完冷氣入面D制去熄冷氣再熄總制好D?

窗口機？
所有嘅design（個電掣、個摩打等等）係預左你咁樣熄
轉個掣一定係好少少，但無咩需要

日日咁轉遲早滑啞

冇得時間控制，咪要成日起身熄囉。
平時較開起身時間就自動熄

咪一樣 你拆開佢就知

係 原來叫窗口機 sorry

無習慣熄
一直都長開

Hey Google , turn off AC

簡單講窗口機一閂就直接停埋最重要果個部件: 壓縮機，壓縮機係靠溫度sensor控制幾時制冷幾時停。係制冷時候直接斷電係好傷機，所以你可以試吓唔係制冷時候閂機。

use this

係咪即係要開左一段時間 過左制冷時間就點熄都無所謂？

窮

最簡單，部冷氣機唔嘈或者剩係聽到風扇聲嘅時候就代表壓縮機無運作，依個時候閂就啱時候。
唔知你果部係咩窗口機，我係以普通壓縮制冷窗口機嚟做例子，其他變頻變壓恆溫果啲功能就另話

師傅想問冷氣成日淨係開fan mode傷唔傷部機？
開冷氣有時太凍
但想有d風吹入間房

定其實佢完全唔會吸出面d風？

唔會吸出面啲風 冷氣機啲風係內循環